Fifa 20pro club 備戰（準備VPL CUP Club等等)

我地下季咩比賽都想儘量參加
我地打短傳為主
缺人
有興趣可以PM